# 🎓 Добро пожаловать в Lectrum

Для запуска проекта выполни:

```sh
yarn start
# или
npm run start
```

Чтобы просмотреть примеры работы той или иной части React следуй шагам:

-   В директории `examples`, в инструкции `import` укажи адрес директории с желаемой темой;
-   В директории с желаемой темой присутствую файлы с пронумерованными названиями;
-   В директории с желаемой темой, в инструкции `import` укажи номер желаемого примера;
-   Открой браузер и изучай механизм, который демонстрирует пример.
